使唔使跟高登傳統

係咪應該解左1001， 做乜要跟高登

你知唔知1001係源自2ch

// 2ch限制每個討論串只有1000篇發言，總容量不超過500KB[16]。所以，熱門討論串在接近1000篇時，就會有人主動開立接續討論串，並指示正在看討論串的人準備移動。滿1000篇文章時，系統會自動貼出第1001篇表示停止，此時本討論串不得繼續發言。//

Ok, why we need to follow the others ? Why ?

咁點解要改